====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Doté d ' atouts précieux , tels que son patrimoine végétal , sa morphologie bâtie mesurée , ou sa présence sur le parcours de la première ligne de tram , ses transformations ont toutes eu pour objet d ' incorporer , doucement , ce quartier densément habité à la « ville ordinaire » , vivante , multiple et mutable .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ précieux ]
appreciatif :: 1 :: [ précieux ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ précieux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ précieux ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ précieux ]
appreciatif :: 1 :: [ précieux ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ précieux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ précieux ]
Total feature counts: 4

